大家係咪唔記得警犬唔再批不反對通知書啦！

連見幾個posts都話要大遊行，
諗下啲嘢做唔做得到先講啦